真心希望現場社工唔好再有組織地叫人走

好有組織，落過場就知講咩

真

我聽到話帶個訊息，之後交俾現場決定

當然你地講既都有講到

有d係真心傳播消息，好多謝佢地

但有一堆巡哂成個場，大叫「快d走啦」、「走啦屌你老母」，然後一堆唔知真心定夾埋嘅一齊叫

屌柒散水狗

其他人唔好俾佢帶到一齊叫已經好好多

和理非丫嘛

咁維穩係佢地的工作，係左膠，2014都見過哂，佢地最想就係和平咁完結左個運動攞光環

但大家有進步ga ma, 自己決定就可以

屌，有時d後生冇咩經驗，俾佢地喝兩野就動搖就走，搞到前面冇人支援

要走唔阻你，但真心唔好叫人走，人地要走自己會走

社工嘅真正作用係前線決定要退嗰陣拖住啲狗

唔係叫前線走呀屌你老母！！

推

影響士氣

傻啦佢地其實係政權維穩的工具...泛民都係
只不過係示威者進步左，冇咁容易受佢地影響jei

發過夢嘅你地下次留意下係咪差佬有咩郁動，班友已經驚弓之鳥咁狂叫後退，唔退仲屌柒你，又話係前線決定黎

次次都係咁，同前面就講話後面會走，同後面就9吹前面共識幾點走，跟住啲中排就走撚晒，人一少差佬就上，留底前排手足硬食，屌

我知你地係想我地不受傷 不被捕 錫住我地先咁做
但係唔洗架啦 你地唔走做後盾支持我地就已經ok 喇

我先旨聲明，聽日我見到一撚定屌柒，尤其假傳前線意旨個d

真係你班社工有種就冇gear 企係黑警幫手擋
唔撚比人一棍爆血你班社畜都唔會面對現實

屌你今日又有人揸個大聲公係度叫人走

聽日見到請大力屌柒

我強烈要求社工入黎講下你企前線不停叫人走係咩用意

散水，重操2014故業